Hottoys 1/6 1/4 Figures 買賣區 01

呢個post淨係for買賣 討論既話可以去番格離post
為版面整潔 請買賣雙方自行留TG聯絡

HOT TOYS 原價表 from 格離討論區

放Ironman Mark2 Special Edition
$3800

屌你

ON9

喂屌你地老母 格離post放野你地屌 ok fine
我出去開個新post又入黎搞事

死開啦屌你老母
放野去fb

On9仲要自己俾正評自己

大家注意，呢條友專搵水魚，自己上FB/ Yahoo 格下價就知乜事

我都有
我放3200
有意留tg

話自己收藏 冇錢追其他野
但有錢訂成30set iron man 再用炒價放出去
依加想再開post找水魚劏
人唔笑狗都吠啦

Hottoys 1/6 1/4 Figures 水魚買賣區 01

仲要理直氣壯話：炒樓又唔見你班友屌得咁落力

Sold

我幾撚時有話自己收藏？

啱啱tg我位巴打搵佢啦
廢事之後又話我搵水魚

有冇mark47?
原價加$500收，窮學生求完夢

我4000要呀

tg搵我

賣左未 個tg壞左 send左email等覆 留比我得唔得

唔買就咪阻住哂啦on9
小學生咩

微mk7 普通版+1500

8月4要唔要? tg搵我

你係咪放? 係就呢度留tg
or tg搵我

我放關你撚事
要就留tg

你地屌到巴打唔敢覆post呀
你留tg 我叫佢搵你

要就留tg
我原價加100放比佢

Y拍同旋轉啲膠價仲平撚過樓豬
快啲TG樓豬瘋狂交收啦喂

你搞到我有D想用分身留tg

Marco Hui

想要30隻 樓主pm我

樓上話原價+100放果位巴打係咪真?
窮學生想玩

放mark4 黃臂 14萬 有意留tg

想要

算啦睇佢都係純粹黎搞亂

hot toys post黎講d負評數你都數一數二
原因係咩大家心裹清楚 買賣區得一個人賣野

原因係咩？唔清楚

我覺得因為你太高調

咁買賣可以點低調

幫推 marco hui努力搵緊首期
希望各位巴打俾多幾舊做水魚幫marco圓夢

推

2仔仲有？想買

無了

唔係3500咩
下次啦咁
thx

你仲有無其他

#14